仲有無人識大塚愛

鼓機

以前好鍾意聽

無人聽過喎

AV女優?

正呀 不過香港k房無得唱

星象儀

夜晚聽住大塚愛

卡勞日常生活

0800-0900 食麻友雞面早餐
0900-1000 返工前去公屋睇新移民少婦
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上香討抄文貼兒登
1200- 1300 用wechat pay食大快活
1300- 1330 睇新聞台女主播打飛機 揸自己對中坑波幻想係梁凱寧對奶
1330- 1500 上141網睇女 再貼yoyo文上兒登
1500- 1700 上n3l搵偷拍圖打飛機。再上兒登開post吹奏wechat pay
1700- 1930 放工，再去公屋睇新移民少婦，上兒登開麻友post，食晚飯
1930- 2000 睇東張西望搵g 玩喜敏同利x恰
2000- 2030 睇渡邊麻友AV
2030-2120 去洗樓叫雞
2120-2300 睇男男GV, 上兒登開gay post
2300-0100 睇多次新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

ps.有車仔比賽前更會開post以麻友做賭注企圖燈車仔贏

水母流星

戀愛寫真果首都好正

每年都有love is born 但無一年識買飛去去

呢個唔是雞

淨係記得個都市傳說

有晒咁多隻碟

有幸睇話一年love is born

唔差

廢馬short咗

金魚花火
算係第一次接觸日文歌既歌曲

細蚊仔到左青春期

最近聽過隻single collection

藉口玩「蒙眼遊戲」騙9歲學弟替他手淫及吞下精液 有同類案底16歲男生入教導所

u and 廢青

自從佢俾人中出左之後我就冇再聽，啲碟都擺晒係度封塵